粉嶺巴絲入

呢幾日行過粉嶺火車站條連儂橋都唔係好見有宣傳721
文宣不如幫幫手
721見

巴絲貼係柱啲文宣畀人狂搣 搞唔掂

有咩野我可以幫到手 我係粉嶺人

小心 唔好獨自行事
一定要搵人陪！
721見

呢頭大陸人多
或者係鍾意屌支那閪嘅香港人都多
甚或乎啲講蝗語嘅中學生都多
多撕紙狗唔出奇

之前幾次遊行
多數都係經FB粉嶺/北區群組宣傳

[民宣] 香港7月21日 遊行 宣傳片 上線啦

各位巴絲 今晚好好休息 聽日再貼過

不如轉去依邊傾下

聯和墟連儂牆被惡意破壞

加一